N 31 So 7ma Juni kuu protocolli N 27 kaibusse päle om Andri Ostra kostno: wiis aastat taggasi kui temma se tutriko Liso Püwwe man om mano, agga nüüd ei olle temma mitta ne aasta kui temma Soldutis olli ärrä länno mano.
Peter Ruth om kostno: temmale om awwalikolt Andri Ostra tunnistanno: temma om kül Liso Püwwe käest mitto kõrd sano, kui temma ei olle Liso manno länno, sis om jäl Liso temma manno tulno. 
Protocoll om sano ette loetus ja kelgi es olle middagi selle wasta ütlemist ennamb kui Liso Püwwi om kostno: temma ei olle muile kellegi andno kui Peter Lappele. Kui Peter Ruth Peter Lapp ja Michel Jasoon ärrä omma tunnistano et temma se latsi ees omma, nink Andri Ostra salgan sis om. 
Moistus
Andri Ostra Peter Lapp Peter Ruth Michel Jasoon maswa egga üts 3 Rubla waeste Ladikotte ja Liso Püwwi ei sa middagi.
Pakohtomees 
Abbi
dito
